msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: OverPy\n"

#. file all.opy, rule "Mechanic | All | Emote"
msgid "Emote Savehop ♥ Is Banned!"
msgstr "감콩 ♥ 금지!"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file all.opy, rule "Mechanic | All | Jump"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Bhop"
msgstr "콩콩이"

#. file climbers.opy, rule "Mechanic | Climbers | Bhop count for stand ban"
msgid "Stand Createbhop ♠ Is Banned!"
msgstr "서콩 ♠ 금지!"

#. file climbers.opy, rule "Mechanic | Climbers | Create Bhop"
msgid "Create Bhop ♂ Is Banned!"
msgstr "앉콩 ♂ 금지!"

#. file climbers.opy, rule "Mechanic | Climbers | Create Bhop"
msgid "Bhop Created!"
msgstr "앉콩"

#. file climbers.opy, rule "Mechanic | Climbers | Multiclimb"
msgid "Multiclimb ∞ Is Banned!"
msgstr "벽캔 ∞ 금지!"

#. file commands.opy, rule "Command | Quick Reset (Reload | Hold Reload to Enable)"
msgid "Quick Reset Is Enabled"
msgstr "빠른 재시작 활성화"

#. file commands.opy, rule "Command | Quick Reset (Reload | Hold Reload to Enable)"
msgid "Quick Reset Is Disabled"
msgstr "빠른 재시작 비활성화"

#. file commands.opy, rule "Command | Spectate (Hold Interact)"
msgid "Hold Interact Again To Turn Off Spectate Mode"
msgstr "다시 상호작용 키를 꾹 눌러 관전 모드를 끌 수 있습니다"

#. file commands.opy, rule "Command | Toggle Hud (Hold Secondary)"
msgid "HUD Is Now Hidden"
msgstr "HUD 비활성화"

#. file commands.opy, rule "Command | Toggle Hud (Hold Secondary)"
msgid "HUD Is Now Shown"
msgstr "HUD 활성화"

#. file commands.opy, rule "Command | Toggle Invincible Mode (Melee + Reload)"
msgid "Invincible Mode"
msgstr "무적 모드"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file commands.opy, rule "Command | Toggle Invincible Mode (Melee + Reload)"
#.  - file commands.opy, rule "Command | Toggle Practice Mode (Melee + Ultimate)"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Practice Mode"
msgstr "연습 모드"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file commands.opy, rule "Command | Toggle Invincible Mode (Melee + Reload)"
#.  - file commands.opy, rule "Command | Toggle Practice Mode (Melee + Ultimate)"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Normal Mode"
msgstr "일반 모드"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file commands.opy, rule "Command | Toggle Invisible (Hold Deflect)"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Invisible"
msgstr "투명화"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 5 occurrences:
#.  - file commands.opy, rule "Command | Toggle Invisible (Hold Deflect)"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Addons"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "| On"
msgstr "| 켜짐"

#. file commands.opy, rule "Command | Toggle Invisible (Hold Deflect)"
msgid "| Off"
msgstr "| 꺼짐"

#. file GENJI.opy, rule "Mechanic | Genji | Ban Save Double - 封禁二段跳"
msgid "Save Double Banned!"
msgstr "더블 세이브 금지!"

#. file huds.opy, rule "Huds | Addons"
msgid "3rd Person"
msgstr "3인칭"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Practice Time:"
msgstr "연습 시간:"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Time:"
msgstr "시간:"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Orb"
msgstr "오브"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Portal"
msgstr "포탈"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Checkpoint"
msgstr "체크포인트"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Portal Exit"
msgstr "포탈 출구"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Portal Start"
msgstr "포탈 입구"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Level"
msgstr "단계"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "{0} Orbs"
msgstr "{0} 오브"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Climb"
msgstr "벽타기"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Collect Orbs First"
msgstr "먼저 오브를 수집하세요"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Come Here"
msgstr "다음 단계"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Made By"
msgstr "제작자"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Map Code"
msgstr "맵 코드"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Min -"
msgstr "분 -"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Server Restart In"
msgstr "서버 재시작 까지"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Error: Max HUD Count Reached"
msgstr "오류: HUD가 최대 개수에 도달했습니다"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 7 occurrences:
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Addons"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Hold"
msgstr "꾹"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Quick Reset"
msgstr "빠른 재시작"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Invincible"
msgstr "무적 모드"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Toggle"
msgstr "활성화/비활성화"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Preview CP"
msgstr "포인트 미리보기"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid ""
"Walk ◀ ▶ | Preview Others\n"
"Walk ▲ ▼ | Modify Zoom\n"
"Aim | Change Preview Angle"
msgstr ""
"왼쪽/오른쪽으로 걷기 ◀ ▶ | 다른 포인트 미리보기\n"
"앞/뒤로 걷기 ▲ ▼ | 확대하기/축소하기\n"
"마우스 움직이기 | 미리보기 각도 변경"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Split:"
msgstr "분할 기록:"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "― ― ― ― ― Hint ― ― ― ― ―"
msgstr "― ― ― ― ― 힌트 ― ― ― ― ―"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "― ― ― Hint Available ― ― ―"
msgstr "― ― ― ― 힌트 제공됨 ― ― ― ―"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Hide Hint"
msgstr "힌트 숨기기"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Show Hint"
msgstr "힌트 보이기"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Spectate"
msgstr "관전 모드"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Practice"
msgstr "연습 모드"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Next Level"
msgstr "다음 단계"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Previous Level"
msgstr "이전 단계"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Restart Practice"
msgstr "연습 재시작"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Playtest"
msgstr "플레이테스트"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Restart"
msgstr "초기화"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Leaderboard"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Leaderboard"
msgstr "순위표"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Enable Quick Reset"
msgstr "빠른 재시작 활성화"

#. file huds.opy, rule "Huds | Leaderboard"
msgid "Top 5"
msgstr "탑 5"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Bounce Ball / Orb"
msgid "Collected Orb"
msgstr "오브가 수집되었습니다"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Bounce Ball / Orb"
msgid "» Double Jump Is Ready"
msgstr "» 2단 점프 준비"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file parkour.opy, rule "Parkour | Bounce Ball / Orb"
#.  - file parkour.opy, rule "Subroutine UpdateCache"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Ultimate Is Ready"
msgstr "궁극기 준비"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file parkour.opy, rule "Parkour | Bounce Ball / Orb"
#.  - file parkour.opy, rule "Subroutine UpdateCache"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Dash Is Ready"
msgstr "질풍참 준비"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Ground: Traces, Arrive, & Reset"
msgid "! Collect All Lock Orbs To Complete !"
msgstr "! 모든 오브를 수집하세요 !"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file parkour.opy, rule "Parkour | Ground: Traces, Arrive, & Reset"
#.  - file climbers.opy, rule "Mechanic | Climbers | Ban Wallclimb - Message"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Climb ↑ Is Banned!"
msgstr "벽타기 ↑ 금지!"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Ground: Traces, Arrive, & Reset"
msgid "≥ Must Have A Bhop To Complete!"
msgstr "≥ 콩콩이를 보유한 채로 도착!"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Ground: Traces, Arrive, & Reset"
msgid "» Must Have A Double Jump To Complete!"
msgstr "» 2단 점프를 보유한 채로 도착!"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Ground: Traces, Arrive, & Reset"
msgid "Mission Complete! Time"
msgstr "님이 최종 목표에 도달했습니다! 시간"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Match time"
msgid "Maximum Lobby Time Reached, Restarting"
msgstr "최대 로비 시간에 도달했습니다, 재시작합니다"
